澳門永利收入下跌,澳門賭場CEO歸究香港反送中 示威

第2季業績到6月底
9/6百萬人示威開始 ,賴得就賴

博彩收入按年下跌 澳門賭場CEO歸究香港示威頻仍

等睇21/8 TVB業績

因為香港而下跌
姐係證明你地平時都係靠香港？

政府成日阻住人地搭船

係咪因為洗米X俾中共清算呀

where is Macua

屌你老母不如話牛郎織女相遇影響你啦

永利：

咁都有得懶

澳門自己禁香港人入境, 我想去賭你政府唔俾姐

咁一日最衰都係林鄭

係占中嘅錯

唔夠薑講大陸無銀用， 4千億幾時還

前幾日過澳門多人到爆
班荷官先話香港示威搞到班自由含去晒澳門，鬼咁多野做

有咩關係
自己垃圾就垃圾啦

不如話當年英國批准香港搞馬會。

收皮啦垃圾賭場 祝業績每況愈下

澳門塊地好硬

香港遊行
D人走左去澳門
都要收入下跌
唔係遊行 佢破左產啦

你不如話因為全球暖化，所以啲人怕熱少咗出街賭錢

推

「To give up the task of reforming society is to give up one's responsibility as a free man.」
- Alan Paton 1903 - 1988

福 閩
建 江
獨 兒
立 女

輸出革命！！喺北角貼「福建獨立」poster！！！

永利係澳門唔係出哂名同福建幫有關既咩